[抽唔到各務原] Yuru Camp 匙扣扭蛋求交換

抽極都抽唔中各務原
有無巴絲抽到可以交換

pish

扭乜鬼呀一向成set買